Sir!

Sir!

This way!

「置頂」 停止跳閘

義士之死，己成笑談，沒有憂傷，早己習慣

Siri

Fucking Sir